求下你地唔好再圍警署

又無實質作用
日日俾料人地記者會做我地
日日搞到手足俾人拉

係手足被捕現場到斥責黑警就夠架啦
唔好送頭 唔好送新聞俾人

如果知有啲咩方法有實質作用
我諗大家仆到去做
問題係而家冇人知
大家都只係係到咩都試

五毛又開始啦

我認我廢 諗唔到實質作用
但圍警署係多次證明左會fail.....

街坊屌狗關你撚事，勇武仔唔好去第二區增援就夠，冇gear，冇路障d狗係任屌，捉人就會更多街坊加入屌狗陣營

全部街坊黎架

黎明前通常都好黑明
屌你老母

進化係要時間嘅
兩個月嚟
和理非進化到勇武
陣地到遊擊
金鐘立法會到遍地開花
遊行到罷工
期待下一次嘅進化
有意見可以俾出嚟 但唔好淨係ban
係搵到新模式前 我諗都會繼續落去
而家圍警署多數係因為大型活動多數都係周末/夜晚 得警署開工

每次一到夜晚就有呢啲post
根本平日都係街坊睇唔過眼多
你估前線真係唔洗抖架咩

希望大部份都係街坊就好，自己香港自己救！

樓主都係做返文宣工作啦 多謝付出

皮已負 圍唔係問題
但當然要保持機動性
勢色唔對就要走

不知幾有用，目前最有用嘅做法

盡快散水啦

屌你老母咁圍公廁啦不如